你呢刻個膊頭係咪縮左上去？

即刻鬆返落黎

好撚痛

長期頸緊膊痛

睇呢d post
又會諗起呼吸........
搞到變左非自然呼吸

咁都link到

睇呢d post就諗起av 就想打j

多謝提醒

係咪個人唔夠放鬆